[NBA]愈來愈鐘意占士

唔好誤會講緊姓哈登嗰個占士

來咗籃網之後真係釋放哂潛能，自帶可以贏波，孖巨頭又唔會被比下去，仲要隊中幾個後生俾佢帶起咗，戰績數據贏撚哂

係爭隻ring

仲要有埋幹籃哥
今年籃網總冠軍

見到佢而家打得咁收放自如 其實都好開心
以前喺火箭好多嘢全部都要自己一個嚟
又有個痴線佬隊友西書
Keep 住落去絕對有能力去爭MVP

完全認同

今年SMVP我係睇好佢的

之前西岸作客拎咗5連勝已經夠神，上一次東岸球隊做到既係10幾年前玫瑰時代的公牛。 對手包括快艇，湖人。back-to-back下單人帶領籃網半場落後20分最終反勝太陽嗰場就已經為佢Mvp之爭加持

個人數據方面，只係為籃網打咗20場波就成為球隊第二多三雙，亦絕大機會成為球隊單季最多三雙(只差兩次就超越J Kidd)

繼之前既30+15+14+0TO, 同埋 20+15+15之後，今日又爆咗個40+15+10(雖然最後一個板係隊友造俾佢)，全部都係隊史以至全NBA第一人做到，如此瘋狂數據真係好撚癲

Curry同Harden點比？

Curry單核帶隊成pat屎咁

奶共占士
占士哈登

Harden 打破咗我一個波唔夠 同irving分既 perception 。

除咗d draw foul 鳩屎得滯，on court 既占士真係好完美。

作為箭迷感激佢呢8年既時間
根本係火箭搵唔到harden最有效既使用方法
佢根本就係一個point guard料
應該配得分手俾佢分波，有需要先跳出黎單打得分
而唔係配另一個point guard俾佢
佢係rockets咁耐都未有另一個頂級得分手隊友
佢依家剩係配irving都已經屈
Durant好返既話佢場場20助攻都唔係問題
係火箭沉淪重建既時候會默默祝福籃網

跟本艾榮係SG佢係PG

火箭既魔球好on9

估唔到個波夠分係真既

Irving肯放低球權，完美解決咗個問題

古有杯酒釋兵權
今有簇擁釋球權

放底有champ
你放唔放

Harden>curry

唔係幾年前西決G6,G7自已on9, lead緊10幾分連失兩場，G7仲要主場但連失27球三分，火箭已經champ咗

harden係打得好
但mvp想睇jokic攞

佢同cp3 bb 同隊嗰陣好好J

咪又係敗在勇士腳下，俾勇士老強咗咁多年

curry吹大左咪又係靠kd

哈登身體質素勁太多

不過都唔睇好網隊

kd重傷應該報銷2巨頭又唔係特別勁

大把隊有2巨頭啦

以前好憎佢嘅體毛犯規
但再認真睇下 佢嘅step 拼步 運球 真係好好睇。

NBA 2K HARDEN 勁到癲左

下下都入樽， 3 分又屈， 怪獸黎

加埋irving durant (健康） Harris

Net 今年好大機會champ

啱啱睇新聞，KD傷勢已有好轉，唔會報銷
playoffs殺著

同感
而家佢d step back三分外彈個波出去，好靚，仲要好多都係穿針

重傷打幾場又休息 唔睇好
如果係咁不如換番d健康又好打既返來

咁真係犯規喎
籃球本來就唔想人接觸
技術比較

入到finals, 3個都爭fmvp搞到輸波就好笑

76人打爆網隊啦 kd大機會報銷

佢同cp3個年最有機會 可惜
以加祝福佢

比龜偷左個MVP
仆街NBA玩造神
登哥本身係B2B MVP

勁就不嬲都勁
係估唔到佢過嚟籃網仲可以爭MVP

今年好大機會助攻王

打咗廿幾場波，MVP排位已經由10名開外升到TOP3

柒碌人遇強即屈，唔睇好

不過我想講
如果上年WB唔傷 House唔停賽
對湖人係有得打下

季後賽唔同打法啦

射三分掛住 draw foul

場場百四分

果陣睇完上半場好興奮諗住宇宙勇挽完點知之後出去食完個早餐返尼o扌然咗咀

下半場既精華片我睇咗過10次，由魯尼籃底layup開始直到最後10秒curry過中線接到KD波，火箭放棄

Irving又因個人原因不會出戰，哈登可唔可以爭到MVP就好睇來緊3場作客單核帶隊交到D咩成績出來

其實Griffin 係咪揸流灘 入到籃網勁咗咁

去到籃網勁左幾個lv, 放佢果個真係慘，一個pick，你守佢就傳，唔守佢就一個floater。睇落好簡單，但係成個聯盟冇第二個做到佢咁有威脅

防佢果個

睇球評話佢背籃pump in咁多年係無乜退步過

至於佢係唔係真的升幾個lv, 還要睇多幾場先好下定論

乜撚嘢係幹籃哥

雖然想睇哈登carry 全隊back to back 打爵士，但大機會輸波，不如好好咁俾佢唞吓，見佢攰到眼都mark唔大

Curry 根本唔識帶隊